@489 AKB E家擺明車馬做雞

AKB近年開騷越玩越激，成員演出經常在台上剝衫。

日本大堆頭女團AKB48，近年聲勢大不如前，人氣早前早已被乃木坂46及欅坂46等女團趕過。為力挽狂瀾，近年AKB越玩越激，組合為11月9日博多座劇場舉行的20周年演唱會推出特別門票，要成員「陪客」同粉絲扮情侶睇騷約會。
據知抽中的100名粉絲可體驗與3名成員約會，並可與有份演出的成員見面。但門票發售消息公布後，惹來外界狂轟，批評成員淪落要「陪客」，鬧爆營運沒有從NGT48發生的山口真帆事件中學習。AKB方面見狀即發聲明耍冧，承認標題惹來誤導，並將活動改為粉絲與成員為台上演出打氣。

G

組合為11月9日博多座劇場舉行的20周年演唱會推出特別門票，要成員「陪客」同粉絲扮情侶睇騷約會。

pdgf

朱里走得快 好世界

希望奈子牙包牙宮繼續留韓發展..

過哂氣

有廿年咩？假新聞？

包白間一晚要幾錢?
有冇手畜夾錢比我嘆返晚

仲有咩人?優子退左後都冇理過

包佢唔起..

俾佢包

博多座劇場

降囝 100

比我屌佢一次 佢實忘記唔到我

唔會好似韓團咁台上扭屁股跳淫舞

想約田中美久

識食

Small dick compilation

3子同朱里走左之後得番佢同白間可以J下了

包豬理奈幾錢?想用佢黎練鎖技練習

白間美瑠師妹食咩大……18+

日本IDOL拍水著寫真係賣健康青春活力賣夢想
望住佢地由一個素人變到一個大明星
所以我地AKB粉次次都一千幾百隻碟咁買
希望支持到佢地
唔準你咁樣侮辱我地AKB
人地做雞要收錢
我地賣藝不賣身